星期一至五發夢，星期六日休息

而家無得返轉頭。
法治已死。
同埋有無人真係諗過孫中山反清個時係點贏？
＝＞1. 攻擊政要
＝＞地下抗爭
＝＞R & D
陳述歷史only

政擊政要好重要 雖然你話林鄭死左換下一個 但係香港啲親共死曬

五天工作